\section{5EMT}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 5EMT}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 1 & 2.78 & 1 & 2.78 & 0.0278 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 0 & 0.00 & 1 & 2.78 & 0.0278 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 1 & 2.78 & 0.0278 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 1 & 2.78 & 0.0278 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 1 & 2.78 & 0.0278 \\ \hline 
6 & Parkour & 1 & 2.78 & 2 & 5.56 & 0.0556 \\ \hline 
7 & MMA & 0 & 0.00 & 2 & 5.56 & 0.0556 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 2 & 5.56 & 0.0556 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 0 & 0.00 & 2 & 5.56 & 0.0556 \\ \hline 
10 & KUBB & 2 & 5.56 & 4 & 11.11 & 0.1111 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 4 & 11.11 & 0.1111 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 2 & 5.56 & 6 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 3 & 8.33 & 9 & 25.00 & 0.2500 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 0 & 0.00 & 9 & 25.00 & 0.2500 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 9 & 25.00 & 0.2500 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 1 & 2.78 & 10 & 27.78 & 0.2778 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 3 & 8.33 & 13 & 36.11 & 0.3611 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 1 & 2.78 & 14 & 38.89 & 0.3889 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 14 & 38.89 & 0.3889 \\ \hline 
20 & City Golf & 0 & 0.00 & 14 & 38.89 & 0.3889 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 3 & 8.33 & 17 & 47.22 & 0.4722 \\ \hline 
22 & Manicure & 2 & 5.56 & 19 & 52.78 & 0.5278 \\ \hline 
23 & Make-up & 1 & 2.78 & 20 & 55.56 & 0.5556 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 2 & 5.56 & 22 & 61.11 & 0.6111 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 0 & 0.00 & 22 & 61.11 & 0.6111 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 0 & 0.00 & 22 & 61.11 & 0.6111 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 22 & 61.11 & 0.6111 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 0 & 0.00 & 22 & 61.11 & 0.6111 \\ \hline 
29 & Lan Party & 0 & 0.00 & 22 & 61.11 & 0.6111 \\ \hline 
30 & Oberonn & 1 & 2.78 & 23 & 63.89 & 0.6389 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 23 & 63.89 & 0.6389 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 1 & 2.78 & 24 & 66.67 & 0.6667 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 3 & 8.33 & 27 & 75.00 & 0.7500 \\ \hline 
34 & Pictionary & 3 & 8.33 & 30 & 83.33 & 0.8333 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 2 & 5.56 & 32 & 88.89 & 0.8889 \\ \hline 
36 & Applets & 3 & 8.33 & 35 & 97.22 & 0.9722 \\ \hline 
37 & Poker & 1 & 2.78 & 36 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 36 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 5EMT},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,1) (Muziekodroom,0) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,1) (MMA,0) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,0) (KUBB,2) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,3) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,1) (Juwelen ontwerpen,3) (Graffiti painting,1) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,3) (Manicure,2) (Make-up,1) (Haarvlechten,2) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,0) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,0) (Oberonn,1) (Schaken,0) (Singstar Pophits,1) (Buzz Junior,3) (Pictionary,3) (Trivial Pursuit,2) (Applets,3) (Poker,1) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 5EMT},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,1) (Muziekodroom,0) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,1) (MMA,0) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,0) (KUBB,2) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,2) (Tattoo \& Tribal Art,3) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,1) (Juwelen ontwerpen,3) (Graffiti painting,1) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,3) (Manicure,2) (Make-up,1) (Haarvlechten,2) (Feestkapsels,0) (Aperitiefhapjes,0) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,0) (Oberonn,1) (Schaken,0) (Singstar Pophits,1) (Buzz Junior,3) (Pictionary,3) (Trivial Pursuit,2) (Applets,3) (Poker,1) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Muziekodroom, Ragga, NIA, Capoeira, MMA, Buikdansen, H-N-S-massage, Wii Just Dance, Blutsen en builen, Striptekenen, Breien en haken, City Golf, Feestkapsels, Aperitiefhapjes, Improvisatie, Kortfilm, Lan Party, Schaken..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Tattoo \& Tribal Art, Juwelen ontwerpen, Japanse tuin, Buzz Junior, Pictionary, Applets..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 5EMT, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Tattoo \& Tribal Art, Juwelen ontwerpen, Japanse tuin, Buzz Junior, Pictionary, Applets.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
